其實比消防救火係咪好

多謝消防
想知其他手足點諗

如果消防去救個時已經要準備退唔

我會嘗試唔讓對唔住消防
前面手足真係好辛苦先起到

唉 2邊都有難處 但見到手足咁比人拉真係好唔抵

任何車 消防車都唔可以比佢地入
有消防員=好快有狗
有消防車=幫埋狗車開路

唔係消防救火唔好
係大眾有火之後圍係到等佢救熄

但今時今日大部分勇武都讓

唉係囉 呢個問題真係要注意

盡量欄住佢地，佢地做消防比人阻路唔關佢地事

929就因為有人係大馬路中間燒牌 之後仲比消防車黎救火搞到金鐘中間斷開左

你要打狗就唔可以再放消防入

camp fire留返去camp先玩
最遲消防車到就好走
你問比消防救火係咪好點解唔問留到果到係咪好?

呢個要推比更多巴打睇

依家打仗 依堆敵人仲要賤過納粹 無道德可言 下次隨時上埋消防車黎捉人

咪撚發癲啦

本身諗住set晒rb反攻 點知消防滅完火 對面嚟埋速龍就完了

你收皮 我有邊句講得唔岩呀?

唔可以怪消防
放完火魔法就要即刻撤退而唔係企定定睇
你等到消防救完火都唔走就會被拉

開放討論 唔洗咁激 但個位巴打其實啱 好多次都係比人滅完就大把手足比人捉

但手足係想靠火佔據地 而唔係走

圍住個火開party?
個火係d人走果陣做路障阻警察架
圍住佢不住行入狗屋啦

開緊戰唔應該比消防救，等示威者走左先好比消防開喉

TRUE

一係唔放，一係放完就走啦

消防黎到=6MINS
救火=6MINS

有成12分鐘，大家諗住企係到CAMP FIRE?

唔好意見語氣重左

示威者成問有火就圍左係果到
圍到消防黎到連個火都救埋都未打算走
大家都未意識到個火唔係要黎圍觀係要黎防狗快推

啱 個陣放題緊停戰比完消防救完就奶野

如果係咁望住個火被消防救緊就要走啦
唔通你等消防救完又放過咩, 咁不如唔好比消防救

所以我就想問比消防救係咪唔好唉

消防做返自己既事，唔可以怪責，可以同佢地講hea 下熄火

頭先ssp 放煙花消防係隔離話唔好射到樓令佢難做，我識好多都超黃

係呀 所以都無怪佢地 我諗下次消防嚟就要叫手足退防線

岩岩大圍火車站仲好笑，示威者一路掉燃燒彈，消防就係側邊一路開喉，大家都唔當對方存在

咁點解唔諗走要諗唔比消防救

唔見消防開喉救熄啲催淚彈？
公平啲消防吹到自己救乜救物，就有咩燃燒物都救哂去。

攞據點同比消防救只可以兩樣取其一
再唔係你用火魔法進攻咁消防咪救唔到囉

扮下野阻佢地
唔阻佢地的話 佢地冇理由唔救
如果係自己人應該會識做

唔好波及民居係真

講咗好耐，唔係攻嘅話，起完火set咗rb就要走

讓咩撚呀?
又唔係有人傷去救人
比佢地救咩撚野火?

因為想keep住個位 個陣係佔咗停車場 加大量rb

又唔使咁激 下次唔勸下手足唔比消防救

消防佬救少陣火會死咩?
點解要比佢地救?

唔應該畀消防救

唔好再諗住佔啦
rb係引佢地過去拆
講起rb今日wts因為rb搞到手足走唔到拉左好多
其實試過好多次rb反而係block住自己人

tg 睇過定唔知邊度睇過
話狗會跟消防車後面推進

火你都係當RB用
不如話你點火個時機係米唔好
無狗尼你點定先 係度等狗尼 狗真係要尼無野可燒了